李運強獲准以500元保釋 每2星期到警署報到1次 李運強:第一次從醫院逃走 不知事件會如此嚴重

確診者李運強失踨53小時後被找回，但拒絕透露失蹤期間的行蹤。他被控一項任何人不得使他人蒙受感染的危險罪，今於九龍城法院首次提堂。

嚴舜儀主任裁判官曾一度下令轉換到其他法庭處理案件，以進行消毒。惟嚴官後指最新消息稱李已通過所有檢測，他的隔離令亦已解除。

被告今無代表律師，在庭上稱自己是第一次從醫院逃走，不知事件會如此嚴重，逃走是因為害怕接受診治及打針。控方反對被告保釋，指其有潛逃風險，加上被告因欠租未能回到原本居所，業主亦稱不會再租房子給他。惟嚴官稱被告已確認為陰性，隔離令亦遭解除，終批准其以500港元擔保，並指若被告居於原本的住址，須在48小時內提交新地址給法庭，擔保期間不得離港，須隔星期到警署報到。案件將押後至明年2月5日再訊，以待警方調查及獲取法律意見。

仆街藍絲曱甴

黃絲來架.

唔知大哂？

運強如果識玩, 玩到好似陳同佳咁嘆都得

強！

嚴舜儀條死婆
其他手足又重判

呢條友就周街走

為何不現場判處死刑？

原諒李手足
不知者不罪

害怕接受診治及打針

嚴官好驚中武肺？

走佬走到全港都屌仲成埋名廢老一世最威呢次

支持自由勇士李運強

下次再中唔好走了

原來因為欠租返唔到屋企先搵唔到佢

如果佢逃走嗰陣全程保持良好個人衞生，絕對冇必要鬧佢

我都想住安全屋